係咪有人搞民建聯賀壽遊行？

now有講
是咪真？